Johan Holzmann peab 23 rbl 35 kop. 28 Webr Jaan Lesthalile wälja masma, sedda on ka Holzman essi lubbanud ilma sundmatta täita.
Pä kohtomees Märt Pok
Juresistoja Jaan Panksep
         "         Mihkel Männ
